想同各位入左立法會既義士講

你地真係要小心，成班狗走哂比你地入去，好大機會反包圍你地，等你地走唔到，一網打盡。所以未入立法會既義士你地要係出邊頂住，唔係既話佢地死得。但點都好，交番比你地現場義士定奪，但點都好，記住be water，一有咩事就走，可以再黎過，但你比人捉到就少一個同我地抗爭架喇！加油啊各位！